入黎擺低一首你嘅自唱

我先，洋蔥一首
岩岩追女失敗左

把聲有D唔舒服，音量稍細